去名創優品買野既人係咩心態

覺得自己買緊日本野？

貪平買垃圾
利申狗都唔屌

證明包裝幾重要

幾好用

平囉！

出面賣貴成倍既隨時同呢間嘢同一間廠造

堅

狗也不屌

d無謂雜物，一樣質素，外表同價錢都好睇過日本城

多個選擇
都係比錢人賺

20蚊一把遮, 起碼好用過街邊

幾平都唔會買

一鳩樣 搭單買多個尿袋應急

貪佢平囉 你係其他地方買貴d分分鐘同樣質素
usb差電線我會係度買，仲有浴室拖鞋

死啦死啦... 開始吹奏

朝聖心態

打撚死都唔柒買(笑)

港豬

樓上班人

連入都未入過去，唔想變大陸仔

價錢呢啲都算

但佢抄人嘢又屈人做佢設計師無俾返錢人呀屌你 仲買姐係撐翻版姐

周街都大把翻版嘢啦，17年前翻版碟全盛時期，有邊個未買過？

利申：非打手，真係純粹貪佢平又質素ok

完美合理化買假野呢個行為
做過就代表以後繼續做都係岩？
周街都有假野就代表買假野係岩？？

大陸假野都咁多人吹奏

買假野仲咁大聲,

抵香港創意產業食晒屎

距離中港完全融合 不遠了

識咩呀你地 開行緊燈力渣
個回覆取態有啲似岩岩發大既759

平
理撚得佢抄唔抄

根本香港人就支那底

精闢

創意產業唔係任你開價打劫

屌 除咗啲設計垃圾外
對員工都好差
利申：前員工 已quit

佢D 野同100円店差唔多, 仲要貴3蚊, 買慨人貪字得個貧

我只係買左個洗面機

買左條lightning

我屋企樓下嗰間好多初中妹妹仔/師奶買佢啲化妝品

咁咩叫打劫 貴過最平個件就叫？
食撚屎啦

佢d 15蚊線靚過黃金廿蚊線好多

又要做雞又要攞貞節牌坊

果然係成班港豬

就係要幫趁佢，等佢囂一囂，以為自己好掂

之後不斷開分店擴充，先再擺買，到時就真係仆街

呢個post啲反應同年宵抄橋post差咁遠嘅

佢哋d尿袋廢到。。。
抄小米 同一樣容量但個size大成個dup
唔見得比小米平 買小米仲好

淘寶要運費又要等寄落黎

成班無骨氣的垃圾

Made in PRC

狗也不買

巴打你都有買 ？

無論如何都唔會喺呢間野度洗一分一毫

上面班人 這就是中國人

屌你老母臭系 繼續買啦on9

睇死你呢d撚樣 老母一定係比狗屌
先生到你呢d半人半狗既畜生
如果比我知道你真人係邊個 出街一定打97你
因為你地貪小便宜呀on撚9

你地仲有資格反共？跪低含撚啦
名符其實賤種
同買淘寶 睇Bilibili 睇千尋一樣
有時候笑到我
又恥笑人地個國家廢
自己又貪小便宜 用人地個國家d野
口𥚃說不 身體很誠實呀

你屋企有冇野唔係made in支那

支那野扮日本

賤物鬥窮人
你真心睇小佢啦
佢係大陸賣既野同香港賣既好大分別 香港佢地會跟香港 買晒trade mark架 係大陸佢地鋪頭賣唔小翻版野

講緊你揀品牌個心態呀

利申 打份11k既牛工 平時買野都優先揀左 美產 日產
搞到份糧月月清 從來無去過大陸 唔睇任何大陸野

咁樣算唔算有骨氣 算唔算盡左力呀 屌你老母
當然咁樣都唔算 無野好講

其實買係正常 消費者心態 平咪買囉

唔係喎有d真係平過淘寶
但佢d usb線好快壞

有次老豆無啦啦買左個miniso風扇送比我
著都唔著

從來未買過野
但女朋友有買佢啲遮

11k 好心巴打就省d洗

利申：身同感受

大把人唔知係乜啦，made in China唔撚掂，咪轉個名，但冇人會突特去搵咩叫prc

想炸撚死你？

多謝關心呀 巴打

中輻射咁樣

比起 永旺士DIED O 12蚊件佢有得FIGHT下

買過隻噴霧加濕器
用左一次就唔敢再用
中間條綿花感覺好雞
一陣噴菌就仆街

支那

巴打有冇上網download過歌，電影或者電視劇？

支那人心態係可以改，你唔改姐
我以前細個無錢會咁做
但宜家有能力已經唔買大陸野唔做侵權行為
聽歌買apple music,睇戲用netflix
其實你比唔起果少少錢咩？只係你人格太低賤

睇穿哂啦
香港人心態同蝗國狗一樣

我都o左嘴
平時日屌夜屌支那抄人無恥
原來只要合符利益就可以幫支那含撚
果然大家都是中國人

買左條iphone 線4十幾蚊, 號稱有認證
用落好撚過買原廠-我斷左5條
好撚過深水埗，一係叉唔到，一係比原廠block

Usb線幾好用

係囉
年宵抄人就屌死人又起底
名創又係咁 但又話人質素差唔多又平

可能因為年宵抄得黎仲要吊高黎賣，賣到貴一貴

樓上班人好賤

正解 支那底扮有文化 就是港豬

開到日韓都有
唔用翻版野我都認同嘅
但唔用所有made in china。。。難d囉

有呀 細個唔明正版幾重要
但係唔代表依家唔會買正版 依家有經濟能力緊係買正版 唔好合理化人買老翻
人地依家支那擺到明係抄 賺你香港人錢 都仲走去奶
俾小小矜持 行遠小小有d野都可以係鋪頭仔都買到

連登仔班垃圾

差電線 唔會夠信和 右邊間野平

睇係乜姐，呢到講usb線同遮個d無咩翻版唔翻版，係個包裝同其他有d尿袋一樣咁

但佢有畀版權

有畀？都有諗呢d咁連鎖都老翻好易比人告

去 AEON 12蚊店買垃圾DAISO 貨好過啦

好垃圾，好人好姐真係唔會買佢既野
屋企人買過個布袋，唔夠兩日爛左，d公仔好柒，貪平果少少錢買佢堆垃圾日用品都唔知會唔會用撚到生胃
幾平都好真係狗也不屌

為拗而拗

根本係淘寶實體店

幫人交租出糧

你咪down av 睇

原來一樣架？

啱架啦
到時開多幾間
無耐就可以同中國接軌
估唔到一間抄既野都可以比連登吹奏

連登仔真喺乜柒都反

咁真心

真😂

鄧你慘 無咁大個頭

大陸野，不了

一個post看清香港人

連登仔真係好劣質

先唔講香港人係咪支那底

香港人有種性格一定贏盡全球，就是「計到盡」，所有野都會用金錢同效率衡量。

普通市民買野，會格價格到盡，質素、版權、其他非物質既野會係次要。去旅行，俾少少錢要求最多既回報，有著數就要拎。公司亦都會計到盡，賺盡每一分，要用最有效率既方法，而唔係令結果最好既方法。

其實呢種心態冇得話錯，但呢個心態過強既時候，就唔洗講其他價值，更加唔洗講藝術呢d 呢d「計唔到」既價值根本冇人理過

佢買type c線仲平過黃金

茶餐廳部電視長開播住TVB系咩心態

樓上d中國人好柒好低賤

擺明咩都抄 又唔見你地去女人街買返個LB手袋？
唔買既原因係好柒啊
擺人地設計師落去扮野
如果有fd用miniso一定笑到佢面都黃

要平既 明明有Aeon 12蚊店唔買 要買抄野柒牌
返中國買街邊野仲抵仲平啊

已經唔係賣淘寶野既問題
呢間野直頭連個brand 同logo既image都抄捉uniqlo同muji
咁無恥都仲可以幫襯

身邊d frds讀設計都買
同佢地講完個19大陸brand抄鳩人 唔知佢地仲有無買 又話平又盛
香港人真係好低賤 覺得所有設計都唔值錢

可以當震蛋用果個多功能洗面機?

去邊買野關你撚事咩

笑撚死人
支那野你未撚用過未撚食過呀？
諗清楚先好講啦

呢D一定要指住黎笑
讀Design都咁冇品味其實可以quit得
仲要連版權都唔識 一定搵唔到Design工

覺得唔值錢都算
但樓上d人既思維竟然係同中國人一樣
等佢地仲以為自己好過人

呢個post好多五毛係到吹奏賣老翻嘅支那公司
屌你老母有班根本就係香港人嚟嘅你地知唔知個醜字點寫

made in china同抄襲/屈人應該兩回事黎

呢間扮日本鋪頭既支那垃圾店都有人撐，連登發生緊咩事？？

咁上lihkg 既人又咩心態？
以為自己上緊高登？

有兩個username
名創優品
名創連登

嘩~原來已經1800間分店

唔係貪平仲可以係乜

一早融合咗啦
香港人根本無得反坑，學定普通話啦

入親佢既都全家比狗屌喇
唔係你以班賤種幫襯邊開到咁多分店

口裡說不 身體卻很誠實

上lihkg既人真係冇資格反名創

不用分得那麼小 大家都是地球人

自己睇唔過眼就係錯

收皮啦五毛狗，垃圾類比，連登論壇嚟架，抄乜撚嘢高登呀 就算個app都係連巴自己寫架，邊撚到抄呀 名創優品係大陸公司已經要抵制啦，更何況佢仲要左抄右抄 呢啲咁嘅舖頭真痛係得你呢啲大陸哩先會唔知醜咁去幫襯

名創d野都係自己整啦
唔通搶人野咩

琴日返屋企搭lift嗰陣有個白痴老母用港式蝗語同個仔講嘢 初初以為佢係嫁俾大陸佬嗰啲個仔唔識講，屌點知佢地講講吓講返廣東話 明明兩個都講到純正廣東話好地地講乜撚蝗語

一件都冇買過 見到個名同logo都唔開胃

收皮啦0邏輯，名創係雜貨店間舖係自己計呀，但係屌你佢賣嘅嘢係抄呀嘛 連登入面嘅嘢係會員自己開pos嚟討論架，完全唔係一樣嘢你都可以攞嚟比較 讀完小學未呀

大把post係承接返高登舊有post你又點計呀

事實上係邊度得黎咁多人知呢間野咩料
見佢D野又平又靚間野白雪雪行得黎舒服就入去買野架啦
講咁多岩定唔岩呢D道德撚既野邊個同我個荷包講道德?

利申 : 我知佢抄丫, 但我窮撚又想用某D野咪買佢

中國人買中國野好正常

利申：入去睇過野未買過

知唔知咩叫抄呀？連登論壇嚟架，論壇係冇得抄架 仲要個app都係人地自己寫架，人地用自己app開自己論壇有咩問題呀？即係你開個論壇，人地又開個論壇，就算啲討論post一撚樣只要唔係侵犯知識產權就唔係叫抄啦 攞人地寫嘅故/改詞嗰啲當自己寫嘅先叫抄呀 樓上有人話連登好多嘢係高登承接過嚟，喂大佬啲post係啲樓主自己開返架，係啲人選擇過嚟呢邊開post渣，如果你話有人將其他人寫嘅故/改嘅詞成篇搬過嚟又唔講出處就話係抄姐，討論區嘅內容唔計創作作品根本就唔係知識產權 你唔好話你老母抄你講嘢

唔需要去到道德層面 淨係支那公司已經夠佢死

平咪去買 正常消費者心態 等如你去淘寶一樣 唔係追求quality

平

個介面功能分台都似到
自己寫又點
名創都係自己廠做啦
咪又係俾人話抄

你到底知唔知連登個介面同功能係邊個整架 關高登撚事咩 唔撚識就google完先出嚟柒啦 本身hkg+個app，即係你而家用緊嘅連登個介面同啲功能快捷鍵全部都係連巴設計同埋寫架，高登有咁高質就唔撚洗死啦 啲分台係同高登一樣呀，咁又點呀？呢啲係論壇嘅模式嚟，主論壇入面再分子版塊，方便用戶分類，有咩問題？

屌你班戇鳩 你的鍾意貪平買垃圾翻版支那公司嘢你咪買飽佢 窮撚支那種嘅思維果然仲係停留喺 平>一切 嘅層次
遲啲俾鄰國同化就真係抵撚你死啦(雖然而家已經同化緊)
利申德國公民話撚知你班戇鳩死

抵制日貨,支持蝗貨嘅心態

利申 無幫襯過

無啦啦做乜講連登 都on99

因為一個上緊抄襲forum既人笑人用老翻
100步笑100步好有趣
所以要拎黎講

屌。有人同我講話咩佢地熊本熊 鬆弛熊 hello kitty 全部有版權喎
又咪係抄
有左版權就唔算抄？ 佢唔係官方店又賣人地野已經係抄啦。仲有個版權都唔知係咪真。香港一向捉得少呢類野架啦

乜㭍都反 定 反乜都㭍

抄襲forum 你唔好話我抄你講中文

同淘寶一樣心態

呢間野同果個咩360係同一公司

冇高登會唔會有lihkg呀

淘寶有唔少真野
買完運來香港仲平過比香港代理賺
咁算唔算係有問題？

都啱嘅 如果唔係高登咁垃圾嘅話lihkg又點會彈得起 沒有共產黨都沒有新中蟈啦

吹捧既人冇資格做香港人

香港已經冇乜幾個真香港人